[推到完場] 曼聯 vs 水晶宮

Kick Off：30/9 10：00pm

G持

lm

Dllm

收起文沙 我最將會然得更輕鬆

黑氣石

屌得好

報恩

我住係英國
知唔知邊度有免費波睇
比親都幾舊水

水晶宮唔出文沙果兩場全勝, 代表乜?

[推到完場.] 曼聯. vs 水晶宮.

. . .

贏就贏梗 係睇4球定5球

仲唔借錢allin

酒吧

點解要互相傷害呢？

Gum囝

10:0

牙鋼fd返ok?

有冇人想送d分俾水晶宮幫下佢地

kane痴左線

Kane 好撚勁

Fantasy買左佢就黎高分過哂其他人加埋

第二球果腳

ok

lkk傷

收嗲啦死猁狗

鳩估陣容

LKK
福 MK LIN
HEHE 馬迪
羊 屎 B 華
DDG

細緊

Lm

拿

又唔出馬仔屌

屌摩佬又鳩up

B仔咩事後備 微傷？

上場唔係少傷咩

條龍骨真係冇輪換過 尤其係馬迪

好驚俾水晶宮入波

你應出我撚羊

都無人頂佢啦

4231 左羊右華

Shaw幾時先出得番

福仔幾時變翻正常

我又係後備

晶宮係時候反底

正前果陣好少少

廢囉

btk傷埋

冇咗件垃圾可能勁咗

希望福仔生性

留名睇細緊宗師自爆

又係羊

福仔鳩左幾場都唔雪下

費sir後防

左羊右華又黎啦

消耗對手體力, 下半場出馬仔打爆佢

中場應該玩亂斬大法

我曼暫時英超最強 可以一戰

英撚未來十年正選中堅（前）正選

其實2年前細緊加呢兩年宗師真係唔錯

ddg 今晚可以唔洗齌罰企咁悶

有冇LINK

sop://
acestream://5291a22aaee8cb2e2d28f655d95b14ab3aa999cb

C朗 龍捲風

其實今場可以出卡域克

卡神好似傷左

傷左呀

係WOR

正啊

Hehe拍樹都頂到嘅，水晶宮都唔透以後唔使指意透

Lukau just speaking to #mufc physio before kick-off. Seems to just be applying extra tape, though.

goallll

Mata

福呢下好波

福仔 馬達

福

學神

福達

福仔

MATA

未翻到屋企

不過水晶宮d防守真係得啖笑

福仔馬達

攰撚死matic la 點解hehe 冇得替佢正選

學神好慘

Mata!

呢下靚呀

福呢球

456

福仔呢下

學神個樣
心諗上左賊船

靚變向

有無再快啲

百屌成材

反福黨?

福仔瀟灑到

咁都fake到人

屌 未返到

下場踢埋車先抄

福呢下係勁既

摩佬咁早開紀錄都黑面

領先一球.....

羊呢下剷

Keep住chop

Miss左三分鐘就miss左球入波

馬迪爾d frd

X2

羊幾腳都比失

咁多隊青訓黎講福仔真係幾J

mk keep住廢

West face

Tom davis？ alli?

學神本身都係一條賊船

羊係咪攰

Ali垃圾黎，淨係識9射

學神本身都賊眉賊眼

精宮輸埋呢場幾多連敗

一個睇兩個喎

Alli 太獨食太想表現自己
今年冇咁sharp 啦

唔知
下場水精宮好似打曼城

爆勁撚到

狂攻啦

Alli都算青訓﹖

唔係車咩

你呢句野可以完句放返係福度

車

車啦, 鏝炒左水晶宮喇

今場第7場了

LKK 👍🏿

福仔今日暫時唔獨

慘

血洗文沙都唔記得

施丹今場好施丹

想馬迪快d入波

偷笑

Ddg

馬迪場場打足斷氣未

想走米奴列路線

入多兩粒換走matic啦

學咁清新娛樂大家

渣古都係咁

爆隊啲心口控波

shootttttt

打足又比人屌
休人個陣又問做咩唔出

福仔早兩場似係迷失左多d （可能驚爭輸正選位掛）
Alli似真係踢到上晒腦當自己係球王咁

shoottttttttttttttttttttt

食過返尋味

愛華頓果陣已覺得佢依下好勁

華西又射波

樣樣都勁

華西

又想入

福仔今場暫時抵讚 知多啲1-2用速度壓人

華隊話咗今季會起多啲腳

渣古可以成日踢到索晒大氣

好擔心宗師俾屎波收皮

Ban爆你膝頭

華西禁區邊一拎波班球迷就shoottttttttttttt

馬迪做乜係咁扭

咁大份，消耗都大

對面縮哂入去, 一係鳩斬一係遠射

好掛住妹妹

matic今日幾差

10 mins only

踢左15分鐘咋....

摩佬幫轟集緊氣咋下話

摩佬真係要考慮吓輪換吓馬迪啦

華隊

燈下姐佢

漫漫長路 真係

宗師好有氣勢

馬廸千其唔好球王上身

細緊：今場咁輕鬆 唔洗比你班連登仔屌啦掛

華隊隻手仲粗過我條撚

大米盲打水晶宮都冇得出都幾慘 一陣俾華西馬迪休息下都好

班大帝咁易傷，好心佢地學下瑜珈啦

精宮咁多場都未入過波
希望細緊做好本份唔好幫人破處

你咁幼 lin都粗過你

太大力

你條撚牙籤黎 要粗過有幾難

明顯地歐戰後腳軟

上 hehe啦morelow

成班企係到踢

屎波

馬迪no look

比blind打防中點睇

係都出hehe先啦

摩佬要用就一早用左啦

lkk

成斤豬油

agger
仲有人ff用blind做防中

Matic

馬迪

屎波抵讚

勁撚驚條友跌

垃撚圾

咪派膠啦馬迪

屎波上身

宗師咪企咁近屎波k?

馬迪腳軟喎 係咁比失

福仔想學大聖？

福仔想學bale

有冇咁快呀

MATIC無力?

馬迪唔撚掂啦 比佢抖啦屌

好波0isback

換走馬迪啦 見到都覺得佢攰

換hehe試試啦

羊同馬迪都腳軟啦

馬迪企開d啦

細緊
一早清出界外咪算 又唔係唔知腳下功夫差

最多做替工
摩佬唔會用個咁軟嘅人做防中

細緊個樣咁攰

半場sub matic la diu

換HEHE馬入黎刷得失球差啦

幾次高波都係屎波頂走

馬迪由超級杯到今場係咪踢足咁濟
好似係聯賽杯無踢

mk

Mk

請問這場是否英超？

認真問

Mk真係柒左好多場

左羊

MK

Mk過得咁靚俾到咁

mk廢撚到

西波危機

羊D萿腳小心D

agger

進攻打左年幾都可以無form架喎 阿妹抖咁耐真係瀨晒嘢

今場踢得好差

左羊慘俾玩弄

水吱宮

福仔好撚快真係 輸兩個身位都追到咁滯

歐聯黎

個勢去晒對面

ddg

ddg又救一球

咁踢法遲早輸番球

剷完雪真係好閪

左羊又俾人撚

屌你俾seiko踢起左

可以講得mk唔夠班未

對住水晶
大爆應該換hehe壓住黎打嘛
唔係打兩防中咁誇呀

撚羊唔撚掂喎

鄰居對呢隊可以大炒
我地就踢到捱打咁

Letv係咁窒

比羊抖啦

jones 咁鐘意仆街嘅

YOUNG比人撚到...

搞咩搵沙高打右中堅

場場踢 32歲點撚掂呀

Letv dnlm

而家真係俾人壓住黎打

好垃圾 手機app又用唔到

比水晶宮禁住打

執7左去好過

仲要大傷復出即刻場場正選

諗起去頭槌清波

最大問題matic今日唔fit，佢hold唔到就no control

咁都攞到

對住呢隊都炒唔到三粒以上，真係去食撚屎啦

feel到會終結水晶宮不入球紀錄

爆炸！

助攻左幾場 算係咁

爆炸 2球

hold 唔到波打十個防中都比人撳住打架啦

爆炸

爆!

羊

屌。。。屈撚到

goal

羊？請叫我羊

羊真係好撚勁

又係咁 羊格的軌跡

撚羊

羊加爆炸等於入波

羊：我防唔掂姐 出波屌打你班世界級

羊爆再現

羊又助攻

爆！

又係黃金組合

上季有妹 咪又係成日比人禁住黎打...

羊加爆炸

羊D傳中....勁撚到

叫聲爆隊黎聽下先

y朗

爆

爆
羊

撚羊好撚勁

羊+爆有加成架喎

爆隊又黎料

屌 仲未返到

羊+爆=goal

撚羊真係好撚勁

又係左羊

契仔

羊樹

羊格吸大位斬遠處 必入

羊加爆炸有加乘

羊+爆=

屌完羊
即刻OP傳中

又係羊傳中頂入

睇袋啦

羊爆

得左羊先傳到呢d

羊一招

羊腳落點好靚

羊+樹真係好尾機

都係個句
羊一fake個下就知入硬

條線靚撚到爆
世界級

拿~你應出我撚羊

羊每場咁樣一下右左右再出個波已經夠了

見到佢啲假腳就知入硬

羊斬果下已經知會入

好想知有無人可以防到羊出波...

羊一CUP一出波見到條曲線就知入

呢度真係好燈

下半場換走馬迪啦攰喇

左羊右華

羊助攻, 爆入波
椰子

左羊幾十歲仲有貨

個波去到十二碼點見到爆炸已經覺得會入

羊既傳中真係世界級

young

摩抹汗

拿~~~你應出我撚羊~~~

快撚啲入夠三球

由第一場踢到而家⋯⋯

左羊右華又贏

羊的軌跡

每次羊同爆有功勞就知係時候吹奏椰子同V92

前幾頁仲話俾人撚緊依家

好彩有左羊carry
靠拉SHIT食得屎

馬迪：一陣我攰都射個世界波bin鳩你地屍

係咪淨係抖過場聯賽盃
btw下週國際賽期?

羊斬遠柱爆入波=v92大絕

羊格每次左fing fing右fing fing已經知咩事

Mk好撚廢呀屌你老母

學神嘆氣

撚羊好波

馬達

見到爆同渣古ready就知入硬

aggar

馬迪斷左幾多球

長期失蹤人口

全敗都唔難 一球都無真係好難 學神咁都做到

有假快賣系列

馬達9樓咁高一野痴落黎

一場好波之後就食曬屎

消失左啦都見唔到佢係場

下半場又會唔知做乜鳩整個入波/助攻

馬達個頭愈來愈禿

開季踢左兩場好波之後沉到而家

唐辛

咁都有c

對面個右閘心諗
頂左半場福仔, 下半場又要頂馬仔

福今場好左 但mk仲係9下9下

福好撚生猛

mk d攞波傳波唔知點解成日窒塞下甩甩下咁
但唔知點解成日都刷到助攻同入球

鳩到

乜馬達頭髮咁少嘅

細緊咁都唔入

唐辛做乜尻

朗癲

撚羊呢個故事話比我地知做人唔需要樣樣都識 只要有一樣野精通就夠

唐辛好慘冇人走位

條友成日成場隱形,但唔知點解又會俾佢刷到助攻

示範緊俾lkk睇

個gk出唔哂，佢2個跳去底線，就係咁簡單

咁既壓力都會犯錯

真係好撚鳩 呢下

仲有入波

刷角機

求兩球嘅gif

差啲

拉SHIT

No

中柱check

馬達拎個下已經set好位傳中

繼續屌mk

馬達控得好靚

Mk 當個波有自動導航咩

依下點都要射啦

福仔射得幾好

左腳抽左佢啦福

MK走啦撚樣

鶴臣要執依隊水晶宮真係好撚慘

華西唔射要負評了

mk個下咁空控多下都得啦

mk好鳩垃圾

Mk想點

mata d控波痴膠水咁

對面D防守又真係鳩左D...

Mk遞晒手 射成咁

華西一掂波會起哄？

仲捱埋下場對轟

摩佬重係黑緊面

要屌先勁架呢度

曼聯技術第一人

依隊水晶宮連中央陸軍都不如

SHOOTTTTTTTTTTTTTTTTT

想示範比福睇第一時間BAN 點知仲柒

其實mk都踢左好多場 同matic 一齊抖啦
btw 如果唔用mk mata入返十號位又無人踢右翼

4:0都黑啦

仲J緊球世界波

mata打攻中好過啦

Lin

爆炸又有控球

連

正常

打咁多場仲係四零部隊

維園隊都有組織過佢地

lin

玩雜技？

果然係施丹

拖舟又贏

撚到

唔記得左溫布萊之子

拖丹

叫聲爆隊先

班友玩波ar麻

點解係拖舟

抵黑啦 踢落無乜組織

有預感下半場會出

Mk踢邊多啲突破
好過而家長期喺中間9下9下

贏緊出唔緊要啦 最緊要mk抖下回下態先啦 d比波西到

唔數多幾粒等幾時，快啲拉返近同隣居入球啦

Sub mk出嚟俾大家diu都好

...

覺得曼 攻中右翼仲要補強
如果基沙文黎就

應該同MATA 換個位試下啦

mk 踢邊有突破？

乜撚呀大後備

Mk踢中間先有貨交下

一定好過踢中間
啲決定差撚到

Ching sick ball

下年買個攻中la

你唔係覺得佢踢中間踢得好下話

ozil

咁踢法 歐聯8強滿足

hi雜種

無4球都唔收貨啦

有奧燒就正呀

Free come

MATA D走位堅醒
見爆炸入黎，走番出去接應

文西連即討都照咬住人唔放

摩佬唔該公平d
馬仔起碼踢30分鐘啦

爆爆個慶祝動作fifa有未

天才唯一德政

唔可以咁講
你俾佢早出黎分分鐘無波入

攻中應該買isco依款

刷角機拉SHIT

福仔今日咩事

都唔係今日嘅事

兩邊後閘都比人撚

佢自己都係記者會講明討厭馬一招

福依下急左

馬仔

黑c

廢足咁耐都係正選

又入

Gooooal福仔

羊又撚狗...

？

勁靚

爆都2粒

哇

原來爆隊

唔好停

第一球邊個助攻

個龍錯位

爆隊勁到

靚撚到

食左褔個入波

爆隊

福仔又助攻

費隊

對面龍係咪on9

福爆

爆炸被入波？

又爆

仲有冇人夠膽反我

樹會唔會戴帽

福仔個樣

福d罰球越黎越勁

唔知揸住幾多粒完場呢

至少要數5球

打中左爆炸

全左路

關咩事

同朗隊破紀錄嗰球一樣咁濟

唔怪得摩佬唔肯賣

對面個後防

明白了妹的心情

最後慶祝都開心既

第三球又邊個助攻

Must la

樹hat trick 諗起都爽

唔頂睇個款似出界

唔中爆應該唔中龍

等睇爆炸頭hat trick

用個波射落爆隊個頭度

樹會唔會帶帽

英人icon

早D比羊、馬迪抖下啦

留意返係我羊搏個罰球返嚟

馬迪真係要抖

學神喊啦

fifa18好真，爆炸頭槌一定贏

哈尼呢期好撚搶

第一吓睇覺得對面龍企太過近近柱姐

鶴臣會唔會被炒

lkk入唔入到波

左羊左華

咁又真係灰嘅

寧願比kane做 等福仔冇咁大壓力

下場對軌

輸俾雙曼無計架喇

cabaye廢左咁多

有冇人cap哂今場學神D表情

比莫奶達帶帽收鳩學神皮

學神哭了

水晶宮到底發生咩事

鶴臣真係上左賊船

痴線對面無人幫手

條防線好鳩下

要刷得失球

Lkk

Lkk技術真係好差

lkk

單刀都無用啦渣古

lkk啲控球

印象中佢仲係早幾季中遊球隊 估唔到一開季就準備降班咁濟

屌我控到咁

冇咗大Sam

連續柒

六場失16球

檢討下啦唔該

其實lkk真係幾廢

換lin ma hehe

返屋企練下踢雞蛋啦

直接左腳ban啦，對面個龍垃圾黎

Rashford 遲早正前

廢都入10球 吹佢唔漲

上季有大Sam頂住個柏祖魔咒
睇黎都係要收皮了

屌

對面真係嚟搞笑

Lkk今場傳控都好垃圾

JONES又仆

水晶宮好慘...

Sub有咩

好似話未踢之前傷傷地

jones一場要仆幾多次街

LIN

摩佬心諗咁都未有5粒

B仔 馬 hehe lin darmian blind

成場mk做過咩

換人啦

羊又射死角

頭先睇到話未必出到都驚驚地

比30分鍾馬仔啦

廢過lin

場場都係咁啦 一陣又比下killer pass架啦

死角都救到 對面龍又上身

出連爵士未

馬仔快d出黎456

想睇我馬撚狗

saho 企定定

對面真係好西
妹下妹下

有無人好似我咁 想睇lin...

出馬仔啦
換走MK

想睇撚狗

Mk面對面

肯換人未 又等到70-25分鐘先換呀

mk真係場場都斷勁多攻勢

係時候表現

對面踢緊咩

究竟場上有幾多個要休息下既球員

球王出來了

Lin>mk啦 比馬達cam

俾馬迪休息下啦

換超級連結人入黎

出hehe啦

真係lin
唔洗睇馬仔了

上次一上場就嚟料 藍天射球

交

Lkk廢到呢

睇黎又係mata

Me

完福仔

福仔傷左...

福傷

傷埋。。。

福？

lkk mk廢到

福仔傷

單刀三角

爆有速度

撚？

拉到JJ筋?

馬仔幫

比人打到jj ja

其實mk踢10號位d decision 真係好差 成日9推向人群

老抽咋話

屌你一野揸春袋

俾人打jj

蛋蛋...

福弟

男人最痛

打到條j喎

金龍

偷桃

五爪金龍

福爆J

嚇死以為拉傷 好彩係爆袋

仲要成日面交過波比對面

福仔最痛 嚇撚死

爆隊個sprint

小福子

龍爪手都出埋

Sako爆代。。。

真係福仔傷

希望冇爆丸

打丁

爆袋點睇都慘過拉傷

lin<->mk

玩撚猿張圖可唔可以換福仔個樣上去

大鳩魚咁斯文

爆袋了

前猁

黑肉腸既魔力

換MK好正路。

癡撚線架大鳩瑜

頂你

頭先睇以為係要休息一兩個月個種傷 嚇得我

Agger

爆一粒變洛賓仲好啦

揸袋咁賤

平時又唔見65分鐘會出馬仔

爆袋都叫好彩

MK個頭愈來愈似肥隊長

Mk沉到

究竟有幾多人混淆咗sako同sahko

別講笑小鳥爆開了

馬仔呢？？？

睇黎mk要雪返10場8場

可以熄機了

出馬仔同hehe啦

一個中堅一個前鋒

個袋邊有咁易爛
拉傷起碼都1個月

倦咋

feel 到 lin 會入波

爆袋唔洗食女
專心踢波

屌你呀 我lin都唔睇

MK前額果個係鑽定甩頭髮?

咁老實講
贏三粒，重要之前少傷
出來真係表演

妹妹都未必抖一個月咁少

有lin 就冇哂攻勢

馬換福
hehe換馬迪啦
踢撚死馬迪咩

週中已經無出
同埋沉撚左成個月

水晶宮好撚hea

Lin又有世界級走位。 福俾唔到

轉633 睇朗癲 vs scholes

會唔會換HEHE入黎呢

都降班啦

馬換lkk hehe換matic lkk都踢足啊

換lkk啦屌

留名睇偷桃cap圖

點都衰唔過今日既MK架喇, 最多打個和

岩岩傷好，咁急做乜

同mk打和=德甲MVP

訓陣一陣睇車鏝好過啦

馬

射得幾靚

馬仔呀

m子

帶金鏈

馬仔換mata

馬仔踢波仲戴住兩條頸鍊

咁多條鏈

金鏈

死mk

準備456

袋住先 笑到手震

馬仔fail

70分鐘
要換mata了

射左返香港

馬搞乜春

頂

Martial

渣古

咁都唔入

廢到

換走LKK 啦屌

唉渣古

痴線 咁都射唔入

水

中龍就入啦
咁都可以出界

嘩出黎

渣古。。。

Lkk真係抵佢無金靴獎

75m

LKK

換走福仔去搵女朋友睇下個春袋＿

lkk把握力真系好強

又唔中龍 點做射手呀

lkk食屎啦

咁都炒到

我老母都入啦

腳風唔順真係點射都冇

屌 咁都唔入

死左佢啦咁都炒

災難級

個龍都跪低埋都可以咁

屌 用撚埋你隻左腳都MISS

屌你lkk

以為入左

正式宣佈達子的確係勁過lkk

ai 我想lkk攞神射手呀

法國連子成日俾人推

頂你個臭肺lkk

早知要罰球好過

馬仔就撚人

真係中龍都入...唉

竟然唔係換七十分鐘男

咁都miss

LKK Benzema Cavani 三大神鋒

馬仔show比佢睇咩叫把握力啦

LKK 除左頂波仲有咩用

有種以前韋大帝永遠禁區內仆街既感覺

達子呢啲入硬

LKK射術真係有d廢

我馬射

馬仔真係好撚好J

馬仔驚為天人

馬達今日終於可以打足?

馬仔通渠

一入黎即撚狗

mata有OT

輕鬆通渠全場叫晒

係馬入波既時間

4個圍

對面右閘: 屌, 唔踢喇唔踢喇

馬仔一落場果下就好兇

柒LIN

廢人射球

廢Lin

Fantasy manager cap咗LKK

mata竟然有得踢足？

渣古d射術廢撚到

渣古把握力真係差到

撒馬迪啦 呢排踢好多

大家比多啲機會比lin ok?

+1

唔覺，開季一樣炒幾球easy chance

Hehe入馬迪啦屌您

Cap左哈利簡尼

垃圾Lin

咁都飛機

屌你老母咁都唔入

達子撞唔撞得開兩個都成問題

lin同lkk 邊個廢d

lin俾人撚

Kane>>>>>>>all

佢入既有一半應該係執雞

揀成人咩

對元福仔成個場跟住對馬仔根本就係虐待

入多兩粒啊

屌 唔好撚再俾廢LIN踢好唔好！？

上季雞都冇人執

淨係識屈頭鎚既垃圾

我馬行行企企都兩個靚傳中

Fxxk u LKK

嚇撚到

已經唔係d la
係好撚廢

屌好驚失波 唔想係我地失第一球

水晶宮大好機會

控波呢咁

頭

二揀一信左盧渣古

卡華積都攰啦咁

清波清到舊屎咁

On9 Lkk你隔離有雙馬 你斬高波比矮撚lin

水晶宮好想繼續破記錄

水精宮廢到

屌ddg要cs呀

沙高個頭

真係抵對面一球不入

換馬達

精宮好想破處

馬達子都係打唔足

mata都係打唔足

一個速度撚你, 一個技術撚你

屌。 馬迪又錫足

馬迪又踢足

咁莫拉達又無LKK果種坦克車既能力

馬達換HEHE

下場係對車?

享利都救唔番既廢古

識背了

matic

又換我mata bb

馬達子個頭禿到呢

唔同類型既前鋒
達子好似柔d
渣古剛猛d
但兩個d射術都有待改善啦

係

踢死馬迪未

馬迪 lkk 又踢足

Hehe

就變d silva

馬迪心諗。 踢撚死人咩

Lkk除左身位 全部野都差過達子

戇鳩hehe冇正選因為pogba黎 大鳩魚

控球咪就係一拍就甩，一hi 就跌舉手要foul
一場跌十幾次，成果女人咁

繼承左朗隊

邊個換馬迪

剷光埋去 可能又會進化

1001